［Now]中國熔噴布價格：4萬—》40萬—〉2千

其他物資都講得幾好

另外老燒都有講
官二代封鳩人哋間廠嚟獨霸生意
4:00左右

pin this

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加油站 加油站 加油站.jpg

其實係全部加油站本來唔同老闆變成同一個老闆

$2000係BFE低過80%果D垃圾級
供應一夠，呢D垃圾級，大陸人都唔用啦
又出唔到口（外國退貨後大陸無面，管嚴咗）
自然冇人要